就係因為你開心同唔開心都一樣樣

所以先無人關心你
亦都無人可以睇穿你喺度扮堅強

原來啲人講得好啱，識得扮弱者嘅人先有人鍚，無論佢哋點都好，都有人關心、有樹窿，有人默默喺背後支持住

好攰呀...我都係一個有血有肉嘅人...

生日快樂

多謝

其實你眼中嘅弱者都好慘，人哋畀幾多佢都唔夠

好攰+1

攬

難道開不開心都同樣
才稱得上是修養
從一開始不反抗
一生不可反抗
怎麼可甘心這樣
回望彼此扭曲的模樣
遺失的拚命追上
還想不想犧牲我
想不想犧牲愛
堅守這一些所謂 理想